閃電11人SD（4）- 我要黃名子呀

an:

ios:

Form飛鼠巴

總結一下自己玩咗既野，有心玩既可以留意下

角色: 正月角全部勁野，刷正月冇死錯人

突破: 突低角既好處係上1grade留一半突破，突10再升grade會跌到6突，level 變1，最衰係用p火升grade會越來越多，C上B又要p，升lvl上限又要p，所以要升grade就停係20lvl算，咁隻角又出唔到場，好波level5撚玩家有一手

C 角最高主數值44到

料: 留晒俾你想升既5隻角就得，主要數值加落去，好前鋒要射數值爆

p 火: 最唔夠係p 火，小心用

商店買啲限定野ok

入波: 運最重要
可以唔用射球衝入龍門入波，不過要推走個守門

後衛擋波要高對手100以上

pvp 壓低自己戰力先入場打，下下對高戰為乜，第6隻入lvl1角

有錯請屌

========

日語關卡條件翻譯：
シュート技 (紅技 = 射門技)
ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技)
ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)
キーバー技 (橙技 = 守門技)

使用する (使用)
使用しない (不使用)

詳細:

シュート技 (紅技 = 射門技)
シュートチェイン (射門連鎖)
シュートブロック (綠技 = 用技擋射門)

ドリブル技 (藍技 = 帶球過人技術)

ブロック技 (綠技 = 攔人技 / 用技擋射門)

キーバー技 (橙技 = 守門技)

コンボシュートで1点獲得 (A傳球/運球給B，B接到球立即使用射門技)

ショットでゴールを決める (讓角色衝至球門前把門將踢開，再用另一個角色將球射進球門裡（不要用必殺技）。)

フライパス (高空傳球)
方法一, 3FW陣, 睇圖:

点を取られずにクリア (不失球)

オーバーライド (合體技)

====

剋屬

右面由上而上分別影響:
射門
帶球過人
擋人/擋波
龍門接球

首抽流程

打完一開始個教學會有免費3抽, 唔滿意就按唔好按ok, 按左面個button就可以再刷過
2s就好開局了
之後去信箱拎金幣, 20抽
再打教學關卡(每關500金), 再20抽
完

射門FW最勁
守龍GK一定要有

所以首抽就抽FW+GK組合吧啦
(首3抽好似無GK)

2020年1月28日新池

新post lm

垃圾黃名子

等情人節pool

留名

中左黃名子

今日6000石
兩金盒 S GK灰崎 x 2

好x多企鵝

9000石 中風

點解可以咁快想棄

個event廢到唔想開game
前5關d人已經出哂
無限打尾關5分鐘又5分鐘燒電

又係垃圾天秤 不過佢今次醒 識擺隻黃名子入POOL 上次個純支那國POOL真係你抽埋我個份

打齊活動角色
拎齊任務獎勵就ko了

差不多齊啦
差角色LV

休息幾日, 之後又會係pvp排行榜活動

點解我好似出唔名活動角嘅

再出PVP 既我就棄

BTW 隻送野阪你地真係A 突10 再進上S5???
好似好浪費咁

究竟點拎活動角

果關報酬果一頁 有講拎邊幾隻人打會有BONUS
跌唔跌又係一回事
你當10場左右跌一隻人就差不多

係要帶曬3隻 定其中一隻
唔該巴打

其實A突S突都好珍貴 但係冇計

機率既野 你當帶3隻高D LOR
你唔帶佢都會跌

但我D SHOOT 比晒豪仔食
TP GP 都係
咁升法咪2頭唔到岸??
雖然我咁掛2 FW 已經有3個屬既射波技可以用

又唔會嘅 多P火咪每日商店買個+0.1囉 總會升得爆 多個屬一定好過單一屬 我自己會兩邊一齊升

P火好似儲到4x萬

計番每日要11200P先買得晒D野
利申 今日先知SHOP 有野買

加能力一定要每日買

我只買每週限定 TP+10 GP+10
但其實每日都有得買
其他能力打活動都夠我升爆第2,3隻

隻驚真係好少人玩關又少 出啲關無限刷升能力啲道具都好呀 希望可以好似pokémon master咁愈做愈好

btw switch仲未出

活動全KO
2月4號再見

星章活動啱啱好可以打啲料返黎升成龍 唔係打黎真係冇乜意思

可以刷萬用料
我刷gp

佢d gp只可以比星章既人食
之前鄉下仔果d料都係咁

全部餵晒比GK灰崎食
橫掂星章無人岩練

新果D一隻都抽唔到呀
我得隻垃圾灰機 都可以照升既

對戰成日比人吊打
我隻野版練到最強都射唔入

咩隊, 野坂升爆?
有無圖?

我係用全 auto 我仍然唔係好知點玩

有咩唔明??講黎聽下

用野坂+一隻強力龍+4隻廢E人去打pvp，會易咗打但唔保證你會贏到個輪盤

對戰GE野睇彩數啦
你FW剋佢GK就易玩好多
一切看輪盤

最後我都係AUTO睇賽果

連對戰都冇乜踢
EVENT 就快拎晒全部人仔

開始刷緊主線每一章最後一關隻角色

EVENT 刷齊左人 可以HEA住玩LU

要刷車呔去升果6條友，做埋個任去攞1000幣

有萬用架

我出左幾粒了

咁19 收收埋埋 刷佢老母先

抽中相同人，如果D直接升S，洗唔洗將隻D突破去10？變到S會唔會突5？

佢突破係計數值，而突破係可以繼承。

例如，假設E突10要1000點，D突10要2000點，咁如果你先將隻E突10，跟住在升做D，咁新果隻D就會變咗突5 (1000/2000)

好的，謝謝

S 3200
A 1600
B 800
C 400
D 200
E 100

10突D = 10 x 200 = 2000
x 200 = 2000
直上S = 2000/3200, 未變到2階

10A = 16000
16000/3200 = 5 = 5S

動畫睇到去......
天界
魔界

留名睇6月話delay到2021,然後主力谷呢隻手機驚吸金

仆你個街, txb配音個圓堂變咗大雄聲, 即刻無晒FEEL

幾集姐好似

谷都冇用 都課唔到金

Level-5 game 切勿課金

課一pack都未必中到1隻s

想問第三粒星咩意思？？

擺白鳥(星章)入隊 白髮 林系df黎
冇嘅話去前幾關刷

唔該晒
通常刷幾多場有？刷左7場都無

俾人直射入網

睇運
想加掉落率就 帶佢指定嗰三個人

同帶有名人技嘅人

謝謝

今晚出初代雷門活動 應該又係排位賽

唔係掛 又黎

睇影應該係
半田 豪炎寺 圓堂 風丸 MAX

屌又打十幾日 係咪弱智嫁

個event分兩次打 唔知係分預賽正賽定當兩個event打攞唔同獎勵

下次出小市民 白龍 修

唔知會唔會又出限角 抽得邊樣

咁快出呢啲屈機角

反而天馬劍城嗰啲仲未有S

抽唔到繼續輕鬆玩

你點知的

抽得啦喎

咁快又再出排名戰，lv5咁快就已經hea出event

有人直接改時間去今晚12點睇

抽爆！！

我係時候要回歸啦
札拉古

執撚左佢啦垃圾game

70抽中白龍 修 但係完全冇料升派唔上用場

出咁密邊有石抽啊屌

邊有金幣 邊有時間刷 on9

真係CLS，隻game擺明車馬吸金，上次排名戰先啱啱完咗，依家又即刻攞出嚟引大家抽蛋，重要個抽蛋都係得果2%

人地pkm master見第一次超夢夢太難，近2次神獸任都已經改到好易打，起碼我玩落都覺得值先。家陣lv5就係明知大家餓game太耐，所以就算隻手機game係幾黑心經營都好，都知一定有人俾錢lv5使，完全無心去改下隻game，去提升下佢app store個3星評價

隻手機game都搞到咁，亦令我對之後嘅NS作品無乜期待，本來家陣日系廠十間有9間都係無心去整game，重要加上delay完之後又無晒聲氣，真係好撚大架直升機係頭頂

大家有冇印象土門有冇出過S版本，我冇抽中過，但冇啦啦我隻A土門可以升做S

泛用度好似星章2人組高啲
おでん前半3隻凈係for打event咁

好似真係無出過s
還是新pool有？

屌 我隻土門升左做S 咩事

係咪平時任務送果D DF卷抽到S ?

唯一有樣野想讚下，就係新event用返無印嘅BGM

係咪正月pool呀

冇呀 頭先一上發現土門有得進，之後一禁就升左S,仲要完全唔洗料

正月完左好耐啦 唔關事

有x用咩

我覺得L5真係預咗出console隻game前cap到幾多就幾多
一開波剩係放明日人篇啲人 加幾隻無印GO
之後限狂限定pool出其他系列人氣角色
cap水cap到好肉酸

公平咩

定係有咩活動送過 我唔知，照計冇出過呀

真係無出過
呢d2打6點會出啊

隻白龍 修同扎拿克有必殺技配音 但迪薩姆同黃名子就冇
明明都係舊人 隻wii入面都有段聲啦

咁點會有解釋唔到

咁樣出人法 快啲出晒咁多集嘅boss跟住俾大家棄驚算鳩數啦

佢好多主角都有配音
但某d技就無
豪炎一招有聲一招無聲

最on9係無印版圓堂出上帝之手同魔神之手嘅舊動畫有配音
新版無

所有新版舊人都係咁 明明同一把聲同一招 只係動畫變咗

呢隻有s的 你應該係中咗

你哋常用嘅風神雷神升到多lv？
升哂1招又好似唔夠全面咁
升唔升少少god hand好？

垃圾game連招2技都亂咁配

新POOL
新排行榜event
好忙咁

打和都出到item
唔通連輸都有?

輸左兩場無

60分鐘回1張券?

佢倒數顯示60分鐘1張
但又好似每30分鐘回1張
有無人有同樣顯示問題

咁樣都可以讚,用番原作bgm係呢類fans向手機驚嘅基本囉

屌你老母冇哂啲升技卷

你好多角色升咁wo

我用黎用去都係 吉良FW + 圓堂GK

我都係用呢兩隻
不過再加多隻一星就唔夠升
btw圓堂兩招技亂咁出 次次都出低攻個招

屌喇媽做任嘅時候先嚟幾場都傳失波

邊個pool出，真心完全冇印象喎

用邊隻角會高分啲？

抽果三隻

DF卷

覺唔覺新排名難玩左
成撚日都輸/打和

我都冇抽過DF卷 ，不過算啦

3屬性射門

屌你老母個臭化閪 連中3次7%
s又唔撚見有得中 3次7%得嗰3點幾%就中撚到臭
2個半鐘5券 5場都4424 一場都贏唔撚到
玩你媽閪咩 仲撚衰過fifa

手上突破石 (已用8粒S)

冇用 都係睇你個人咩屬

搞咁多野只會推高自己TEAM個分
令自己遇到更強ge對手

我隻S圓堂就奶咗野啦
2個1600EXP技, 推高晒個分

你係活動定抽個隻？
我活動個隻仲諗緊掉唔掉左招二技好

我個隻係上次個分位置POOL抽ge
但圓堂1技係風神雷神(風系)
角色(山系)

活動個隻一樣
而家打對面亂咁出招
明明神之手高攻啲又低TP
佢都要死出風神雷神
係咪除左del招冇其他解決方法

等下一隻勁GK

有西蔭但成日一出對面就係火屬FW
好容易俾對面射撚死

其實有冇咩小說或者角色集補返Go同無印中間嗰十年？

屌真 1lv godhand同5lv風神雷神一樣攻
完全唔知點計

都唔知個配對系統係咪特登
次次都match中啲剋屬龍

GK市面數量黎講
火>山>>林>>風

隻驚完全冇技術可言
人地空手都接到大技
真心CLS

骰仔game唔洗太認真

新出果三隻邊隻勁

火屬龍 你話源田都算
好似個個都有隻DEZAMU咁

得信助同西蔭 兩隻都廢廢地

用上手嘅話我覺得扎拉古勁啲 最近多火GK

我手上有豪炎 一星 扎拉古 諗住三個唔同屬 籠就用源同 防守未諗到

上帝之手高攻係因為個屬夾隻人, 照計就風神雷神勁啲, 無記錯的話
如果拎埋S招被動加風技, 其實都唔錯, 對火FW就用上帝之手, 對林就風神雷神, 雖然好似冇咩人用林FW
而且風神雷神唔係冇得del咩

係 所以我想del左招神之手
廢事升好左風神雷神之後
到時auto又亂幫我出招神之手
次次ato佢都係揀低攻個招

無 最多go遊戲入面有講過下咁

六七成人係用火

我而家有啲後悔升左吉良 九成火gk

配多隻活動野阪囉
輕鬆屌打對面

想10A 升上去 升左活動隻圓堂冇晒料

輕輕鬆鬆2500位
大家都唔衝了

其實神童係咪好廢，升唔過

互射12碼, 鬥FW射門, GK守門

重邊有人會衝呀，推出唔夠1個月就搞2次唔討好嘅pvp戰，搞到成隻game cheap晒

頂佢個auto, 平均三球有兩球過時間唔郁又話個個都auto, 點解我唔見人地過鐘唔郁(除咗射閃電波個下)

中級電腦多
上級真人多

有無人有五條勝能力圖
想睇下佢C/B/A/S 10突有幾多DF數值

都要升MF DF打其他嘢，BOSS Battle嗰類

屌佢老母上個活動啲角唔會放入常駐pool
啫係個個pool都係限定

等返N個月後可能會放入常駐ge

睇黎少左好大批人玩 到而家都輕鬆2千內

係今次頭1000同頭5000都係有S豪仔
唔似上次頭1000先有S圓堂先無人衝

都係 今次齊哂野食個到會跌咩角

而家周街都係火GK
小市民同野坂屈到

我仲用緊吉良

吉良夠用 不過少風GK係硬傷
不過可能好快就出
而家玩至少有一隻三技就夠做
活動角就要突爆

風系GK本身遊戲入面都已經少
Up得出名嘅真係得閃go宇宙篇嘅井吹

係 不過應該好似灰崎咁搵啲角整個龍ver
話唔定會跟返動畫整天馬龍ver出黎

天馬守門率100%
仲勁過信助同三國

不過天馬應該跟電影配返上帝之手W
又係唔岩屬性

咁多隻圓堂 邊隻最勁？最抵升

活動數值低係肯定ge, 唔洗升
抽ge得返利東川圓堂, 但山系, 1技風系
你配多個山系畀佢又會推高隊伍分數

閃電十一人GO
又repeat 初代ge套路?

啫係上次活動1000名內隻圓堂？

1000名內隻圓堂 = 活動

課金GAME
課金抽ge野一定勁過活動獎勵

應該排名活動唔會, 平時活動就有機會, 上次伊那國雷門灰崎而家都會亂入抽到

灰崎都係跟動畫, 鬼道有叫過佢做龍

出過嘅S風GK應該得鄉下妹 但冇見過有人用
講得出名嘅，除咗井吹，都係得Genesis嗰Nero、無印意大利個Blasi

呢隻100%出硬
不過而家連普通版天馬都未出

出左啦 一開始咪送左比你

未有S版/未有上S嘅item

原來今次排位賽個啲point可以累計埋落上次排位賽啲任到
咁就攞埋上次排位賽500000分個獎勵

今次對比上次明顯多咗好多真人

噤夠唔夠玩，而家係咪無s壁山？要抽b壁山返黎用？

你個ac買架?

之前買 但之後抽唔到好野

買果時想要埋一星充+壁山，但買唔到🤣

同一招kings laece
山野坂同火野坂差幾遠
如果唔係我畀多招火射畀佢有冇得諗

hamjor 不枉我屌到佢仆街都仲每日玩天光

我無累計到wo

10抽3s

踢到好悶
掛完5場排名
之後無限打EVENT LOOP
排名BOSS 要用風屬打??
但我冇風屬FW
打到後面應該會好撚慘

升白兔屋la

36000 都唔中
唔通升隻A咩
我連A都唔知有冇

D 白兔
A 吹雪
A南沢
3隻都唔想升

玩極都好屎係咪要棄game

其實咁晒命有咩意思呢??

抽左一萬都唔見菜花已經想棄game

課金啦

不過人人勁ge定義唔同ge
有人覺得上唔到頭10位 = 廢

唔係好識攪過技能二

我主要玩單技能, 無咁多exp書升
雙技又推高自己個隊伍分數, 玩死自己
同埋而家auto佢又唔識揀高數值ge技黎用

技能二 係唔係例如一技用火 二技係米多數就用對面嗰個風🤔

我抽6萬都冇白兔屋同迪老大啦, 棄game

抽一萬都冇, 唔係好撚合理

A個隻同S個隻唔同被動喎, 老實講, 原版分分鐘勁過活動, 如果有機會升到S, 招被動係對男角加攻, 都幾勁

好合理
30000金 = 100抽
2%之下, 100抽中1-2隻已經要還神

直返少少, ''唔係好撚合理咩''

抽ge野數值高過活動5-7
單係呢5-7數值已經爭好遠

我隻吉良 (lv3射門技)
突2 vs 突10
射門700 vs 1000

你有冇S原版白兔既數值先, S豪炎都有62射門, 同而家抽個堆都係差3, 所以招被動係有機會幫補返

相差2射門
但活動個隻個被動技

不過我未升

不過佢戰力計多左兩百
如果要壓戰力係有啲蝕底
利申突爆

2啫 隻風丸係a+突破點去隻s度

角色 >育成>左下角
記住升完GRADE 會變左1LV
LV上限變番20

5萬金射晒落海 ，得2S 仲要重複。on9 game

我知 今次都係中返呢2隻限定s 冇其他rank上s嘅角

一萬hkd?

0課.有錢都課左去pad
點解依隻game啲評分有啲低 但係幾好玩

fans向
Level-5 is shit

佢肯出ns隻game仲邊有人玩佢隻辣殺手機驚

免費個抽中咗菜花

以下係如何不用射門技入波, 直衝入去

不過只係用黎解關卡任務
PVP都係互射12碼多

Pvp會停到

所以只限關卡, 屈低級GK先用到

要睇2隻人數值？

本身有S風丸同S成龍 但用緊隻10突壁山好似仲勁

風丸 根本唔係DF
成龍 都唔勁
壁山就真係DF了
黃名子最新最強DF

睇啲被動技都知黃名子勁 仲有招遠射
不過抽唔中 遲下儲料上壁山做S算

玩到好想棄驚
非曬命，匆屌
個龍好撚廢

其實唔廢 只不過係火FW大流行 所以變相大部份時間都俾人克

車軚邊到入手

每日商店 但係你啲P火唔係好夠

係，成隻驚啲資源都無得刷🤮

而家打排名戰都攞得多 推高啲分

個龍比人狂入，想升第二隻無資源，不停輪迴😪

刷上級 星章任 會出金車軚 可以順便升lv 同料

活動個星章任

所以正常升3 4隻龍就無走雞
你估升完唔使輸咩？
咪又係比對面射爆

同時開兩個活動,仲要咁重覆性

1. 剋屬GAME
2. 骰仔運氣GAME
3. 你隊分愈高, 敵人都愈勁

auto game 睇賽果 is goodest

Sad but true

764位
110,280分

你個肝冇事嗎??

健在, 有券就打

活動boss打到ge 5隻都要升上lv50
突石加埋有0.8粒s, 0.8粒a, 0.4粒e
再加一堆獎勵 (自己睇任務list)

上次果幾隻都未50

好多真人 唔夠做

我要壓戰力壓到3500先夠打

我已經放左隻EVENT 廢人入去 都係比人屌打

淨係 GK 同 FW 用S

仲諗緊ALL IN 落豪仔
定係送野阪好
豪仔 4LV技 升爆SHOOT TP 0突
野阪 冇升技 6突 未升SHOOT

成街都火GK
無人用林GK

有人用林呀
千尻幾BAM埋去

齊哂5樣食物都唔出王，已經卡住左兩日，痴線

林GK剋風 但而家冇乜人用風FW 最多都係擋下MF一星

咩事？有無圖

因為抽唔到風fw啊

S得吹雪同白龍兩隻 想抽中都幾難

人都冇隻

有白兔妹

無人玩是常識, 清完pvp券就熄game好過啦
應該無人好似我咁無聊auto刷主線角色 (刷完又唔用)
暫時 [試合]關 爭第1關 未拎

我會刷對戰刷到無體

同剩係刷舊角/人氣角嘅關

活動太悶太少種類 等回體又慢 出角色又出得慢又難抽 好多升人素材都冇刷 唔係有情意結都幾難堅持

我會 當升LV

成晚唔打都幾乎無郁過排名 睇黎唔洗打

升LV好呀 一次帶2隻
就快升到50
其他果幾隻就要食EXP

就黎升到成堆A同B都50啦

咁CLS
有野拎果幾隻先升

10突咗圓堂之後難打咗好多
又多林gk剋我一星

山系前鋒暫時應該最勁 因為風系DF又唔勁 風系GK更加係得隻鄉下妹(好少見)

今次好似好少人打 求其auto play都上到800幾

明明齊哂5樣食物，我記得係會變隻王出黎打，但佢無。迫住要比500金/每日免費王，痴線

你左上嗰粒都未有

比你咁講又係喎
但係我琴日都打左5場中級，佢出返重複既野wo
會咁既咩

感覺上係輸/和會隨機出, 贏就出你冇既

一直都無理照踢，
最多比隻王和左3場

每次見到有人有黃名子
自己都心思思想要
但得0.8%機率 (琴日)

抽唔中

我等佢出貝塔好過
虛空女神亞典娜

無限咁多POOL比你抽
升都升唔晒嫁啦
谷死一隊仲好

好撚悶
開波>a隊入波>B隊追和
a隊儲滿彩虹開波>入
b隊儲滿彩虹開波>入
開波>a隊入波>B隊追和
loop

唯一分岐就係入完波完上/下半場

對面大成功 自己就成敗
到我正常出到技 對面又會中到7%嘅成功率
升完隊人最後落得個咁嘅下場真係心都淡
對面全部1技正路真係auto都唔會輸嗰隻嚟

第二次再撞到佢即刻456返佢發洩下

你哋覺得西蔭勁啲定灰崎勁啲

返工AUTO睇賽果
打下打下就18萬分了

要有skill圖+數值圖先分析到

成撚日打王和和和cls
浪費晒d卷

守龍數值: 灰崎 65 vs 西蔭 61
主技: 企鵝接球 400 vs 王家之盾 800

灰崎被動: 贏波增加必殺技威力 輸波降低威力,
隨機增加必殺技威力30%, 隨機降低對方必殺技威力15%
西蔭被動: 減5% TP消耗, 角色屬性相克對手時 增加10%屬性效果

灰崎羈絆: 山屬性必殺技威力up + 林屬性效果up
西蔭羈絆: 林屬性必殺技威力up + 林屬性效果up

連輸3場PVP, 乜食物都無, 屌

發覺美濃道三版壁山幾抵刷
升到C有隨機降低對方必殺技威力15%被動
A突破10 50lv 食爆強化數值有59防
仲可以食招連鎖牆(1600) 山系三人防守技

你叫雷門既壁山點算

出日本隊壁山先出聲啦

防有59咁高
你有隻B進A?
有無圖望望

突十應該差唔多啦

59 DF
係S 10突數值

S壁山個技降30%係幾痴線
不過隨機, 呢D技我隻吉良10次只有1次發動

DLLM 我要升人
放隻MF落去 佢係咁AUTO開廢技

AUTO有射門技一定開技
放後備拎EXP又會少D

活動果5隻煩HI
直接放圓堂打DF 升得好快
半田都OK 因為開唔到技
其他就

唔通我升錯野?
活動5個角色得豪炎寺FW有射門技

更正返筅
壁山2個技能:
機率下降對手15%威力
機率提升自身30%威力

更正返先
壁山2個技能:
機率下降對手15%威力
機率提升自身30%威力

冇錯
其他MF DF 係冇得門技
但會瘋狂擋波呢

升唔到S可以當最尾果招被動唔存在

依家先知原來有官方trailer

屌 好ON9

10突A吹雪
攞我命

剋屬升四成

我隻雷門版10突A壁山 Block 53 (唔計被動Skill嗰版再加2點)
10突S我見佢就寫 Block 58
計埋被動skill：
C 對「野生」必殺技10%up
S 對小柄身型 必殺技10%up
好似的確係美濃道三版勁啲

對面隻源田學Block技有用？

Auto咪唔會出死招

救命，新人求救，點解換換下元堂變左咁

圓堂係上一季活動啦喎

幾時講過last日 +100%分數

活動見到有圓堂換係中咗bug, 正常係下半先有得換

NOW 12XX頭
應該夠KEEP住1500內
又唔使爆波打上1000

DIU 原來1千內有突石
又要爆啦

為咗0.3粒S突石
你可以去到幾盡?

兩日停左唔打 由800跌左去千4

睇黎要KEEP住爆卷先頂到1K內

放棄 打左幾隻20層先升到100名 好多人衝緊

加油呀 我都係買左一次25光就上到去

之前試過改日子reset每日買卷次數
如果l5未fix bug可以試下用黎衝排名

你棄咗GAME未?

改時間就得 無限次

Event又延期

垃圾game快d執咗去好過啦

改時間做聽日跟住入game?

隻GAME 好多BUG
我換角果度都係最初見到換A圓堂
跟住換完先變A半田,但到手既係A圓堂
最慘就係連隻活動既松野都失左蹤

屌我迪老大招技7lv變咗2lv

邊道廷期？
講緊後半？

跟劇情走左佬

後半遲d推出

jm9

可以比個肝抖下

屌以為12點完 換咗券啱啱開始打就完

屌，我都係，仲要未完場果場唔計
1014

買25券真係好撚折磨 明明唔使打哂都夠入 但就唔想嘥 最後492

屌 岩岩都諗住打
要打多場先15萬分
無左100幣呀屌

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Kill app 先

大家知唔知邊到有無印tvb連字幕版 睇緊無字幕聽得好辛苦

直接聽日文版算
睇到外星篇真係好爛

動畫爛炸 遊戲劇情係唔錯

thx 下次活動試下先

其實我都唔記得有無玩過佢d game
ds果時可能有
係咪要四圍去搵人傾計加佢地入隊？

某d關輪盤停左果時kill app可以再轉

呢個有用 好屈機
多得佢先冇哂體
雖然而家長期冇消體
不過原來啲boost都有得咁買 第一次聽

都係日日清排名卷同日常任
反正啲強化料冇得刷 劇情又懶得清全三閃電

PVP有+0.2能力打

但唔係必出, 休息下算了

最怕打到上咗白金event就難打了

唔洗活動 平時都可以reset加能力個d

唔洗開game打活動
覺得好休閒好舒服

其實都係入去auto升lv
我拎隻円堂打df都係咁

原來係咁

an機好似唔得

轉時區試吓

得了

爭2關先齊晒主線3閃電
2關都係要擋技3次成功

隻活動豪炎寺值唔值得E突滿先上S？

E突就隨便啦 反正都冇咩機會用

係e突滿上S咪又係突0

唔知冇計過

E 100
D 200
C 400
B 800
A 1600
S 3200

如果你想 E-> 5突S就要:
10E - 5D - 10D - 5C - 10C - 5B - 10B - 5A - 10A - 5S
9粒E突石, 5粒(DCBA突石)

但條件係, 你未拎活動信箱隻S
你一拎咗, 就無得用PVP打返黎ge材料慢慢升

10>6喎

o thanks
(擺明我未進過)

全主線3閃電ko
之後到全主線印章

咁得閒，我日日pvp 之後另一邊打機算

原來之前有bug
無限拎S突石成就

垃圾GAME

一堆BUG
幾時還返D活動角比我

屌，咁唔使玩啦

幾時既事黎?

上面條片 唔係個個有

(唔課金)
呢隻game就好公平ge
pvp 你隊伍愈勁, 你敵人都愈勁

垃圾驚

真係好悶

隻GAME其實幾好
畀時間你玩其他game

無左排名我連Game都唔入

執七左佢啦

已經停止更新

未玩過電話驚可以冇event打

日本都因為肺炎HOME OFFICE所以無人更新隻GAME?

好撚悶 點涯到出無印日本隊

借po問 想玩返nds版
但部nds已經去咗堆田區
上網down模擬器又爆聲又crash
有冇巴打有門路

仲要係新驚黎

手機好似有模擬器？

有聽講過 我陣間搵下
不過我以前好似係用開DeSmuMe(pc)
有得快轉同埋冇爆聲冇crash
但似乎啲cracked rom已經太舊
得返啲參差啲嘅rom

再唔係咪買部3DS 買隻二手円堂傳說 /破解上網down

解完日任就放向道PVP都唔打

1星期都未夠

你緊係未試過LEVEL-5神作Fantasy Life Online
2個月無活動

PC玩NDS
我用NO$GBA

3DS可以用citra 玩円堂守傳說 不過用唔到金手指
NDS 無印1-2可以用desmume 3代王牙要用nogba
desmume畫面靚啲 聲音清啲 但玩日版3代王牙會卡係第十章
但nogba就穩定啲 (個人經驗)

3DS模擬器要搞埋3D graphic card
我部機無一隻GAME會順暢

我都係用開citra 但搵唔到咩傳說
依家用電話玩緊nds版嘅3

出現白龍修小市民CAP完水之後就END GAME

有2MB更新

冇分別

幾時先執

14號都黎希望直接冇下半出新活動

LEVEL-5畀時間大家玩其他GAME真係好

個垃圾排名戰聽日返嚟啦，係咪等到頸都長呢

唔該哂wow

又黎on9排名

由佢出咗第一次排名嘅時候 你就預咗佢會一直出到隻game收皮

上次寫明上半埸
今次下半煬好make sense呀

今次有咩S

未知 但都係果5隻嘢

屌你咩
前半D野可以再換多次
但我神早換晒做火啦

我都係 屌

留左90 換多咗本魔神手 同加能力

唔記得換火留咗900幾粒依家可以換嘢

電話可以玩到？

1500幣換晒做火
真係仆佢個街垃圾公司

呢個公司最叻係抽野都有bug
試過fantasy life online
你抽幾多石, 賠返晒畀你

應該咁講
係抽野標示機率錯誤

冇咗改時區reset個bug lu

5000名內獎勵ge DF
60 DF
擋射門10%UP
林屬技10%UP

宜家要跟番日本時間，香港時間要早一個鐘打

DF=rubbish

係之前佢on9啫,手機game唔跟server時間而係跟local time

靚仔冇撚用嫁
我要壁山算

係 姐係
8:00-9:00
11:00-12:00
18:00-19:00

其實shotblock 好勁 不過林屬加成就...

YES
所以今朝坐車呆左 8點有BONUS
利申7點就燒晒卷

DF 我用緊壁山
最撚ON9 係我2FW 豪+阪
但中場唔知用邊隻好
放鬼道入去又會瘋狂開技擋唔到波

我已經唔知幾耐無試過用人手去玩一場

洗咗鬼道招擋波技，改做守門技就想擋都無得擋

3FW 一次過解決晒所有問題

你又岩 一陣試試佢先

中場ge野
你唔玩撞人 藍技, 根本唔洗放

我就玩3 DF陣
80% ge波傳去畀最前隻fw射門

我玩緊ge: 1 FW + 1 GK 壓到3501分打
其他3隻都係E

原來信箱有100幣補償
大家拎咗黎換咩?
(125先換到隻A角色)

係唔係都換晒全部野嫁啦
你有心打既話

講舊個part

上半??

出排名唔係問題, 佢咁長時間完全唔搞其他野, 又唔出新野抽 真心撚狗

你好想佢係咁出ranking game咩

真係玩到好悶
雖然我D人都冇突晒 升晒技
但升完突完都係咁
比對面屌打

出鄉下仔EVENT 我OK嫁

明日有新event 又黎估影遊戲

預測:
1. 八神 (外星學園藍毛)
2. 下鶴改
3. Beta?
4. 認唔到
5. 狸貓

4係黑騎士 稻葉夏樹??

中間劍城？

應該係外星學園嗰個大阪黑妹

同埋二應該係塔子 情人節出全部都係女角色

應該係呢個

Beta 呀 課爆

如果係一個月前出game果陣我會咁講

抽！

抽到就會繼續玩 抽唔到又會想棄 然後慢慢棄....

自從3閃電之後
已經唔想抽DF了
之後睇下有咩勁GK再諗諗

DF有水龍同黃名 想要壁山

1八神
2塔子
3貝塔
4.浦部莉香
5.狸貓

幾時出

2點

BTW 佢公告又話有人用BUG

繼續2%，留名睇課到破產都抽唔到女角

Beta無屬性射門

塔子一技Block 但Block能力值升盡得38咁玩野

不感興趣

呢隻垃圾game不嬲都亂配技

直接將招技改名做THE RUBBISH 算啦

塔子屬性錯配得好緊要
配防守技同射門技 但兩個相應屬性連50都冇

不過唔想抽2%

嗰頭就抽中塔子

話時話岩岩 係唔係冇左BONUS TIME??

再見咁多位, 第2次6萬幾石唔中
今次仲甘, 上次3有非活動S, 今次連S都冇

你課左??邊道黎咁多石

重玩過啦, 第一次唔中之後

唔中！

中左BETA
就睇下佢對戰羸左多幾多COINS

跟返日本時間
即係香港時間 8am, 11am, 6pm

60000石 = 200抽
2%真係幾攞命
想中晒鍾意個d角色唯有倒錢落海

無角色BONUS, 大概:
贏: 13幣
輸: 3幣

唔係錯配 佢正傳遊戲都係咁垃圾

佢正傳有冇入過波
次次出黎THE TOWER+壁山THE WALL>>>吹飛

用過一次butterfly dream入過大海源
之後無啦

只睇過正傳

完美~~巨塔~~~~~~~
係得咁多

情人節個D幣打咩關出?

出綱海就正

睇動畫唔講以為佢係DF黎

普通pvp

初頭成隊雷門得佢同壁山有shoot block技 所以次次都係佢地兩個出黎被射飛

又PVP............

DLLM
你地唔講我都唔知佢原來打MF
睇左咁多集都係出黎比人吹飛

咁大多數D波 都係拎晒去射PVP
仲得閒去打主線咩

PVP壓戰又AUTO唔到 唔壓戰又完全比人屌住黎打

唔理 睇戰果就算
個個都係突爆一隻瘋狂射對面嫁啦

情人節八神玲奈招射門技好似好勁
出S ver就好
又靚又勁

宇宙企鵝

係咪仲未夠料A升S

E角? 點拎?

任務欄度拎

作為一隻送ge MF, 算係咁啦

情人節pvp幣活動
1日ko

係我都打左8成左右，又可以hea

對戰40回 3券
對戰50回 3券

勝利30回 加埋 600金

換齊野之後要ko埋任務

諗緊好唔好打對戰
升rank對排位冇好處
仲會match啲勁對手
利申銅牌

打齊活動任務熄GAME算啦

打下打下已經係p3
贏輸都無所謂

一樣

踢到好悶 就快連PVP任都解埋

我主線 第1-4章全角色印章ko

屌 拎埋果11張卷 一隻NEW角都冇

100抽以下預咗無NEW

隻game幾時先會改pvp電腦隊儲爆發槽個問題？我入一球電腦條爆發槽就由0加到100，跟手即刻入波追平。但我俾電腦入波就最多加得40，失幾球都唔會儲得滿條bar

你個波係咪射低咗好多人
我最多試過+80

加100都試過

你地會唔會咁得閒 將D 10 突E既人升上D 再繼續儲突破

如果你有儲主線個堆印章GE話
伊那國個幾隻角色應該夠上D

而你10突E
主線再拎多隻, 以前唔會變E突石, 而家唔知了

我冇乜點打
係咁抽到重複既角
步星 吞二 同 五條勝都10左

係唔會直接變EXP 但加唔到上去

E角色, 抽野中重覆又滿突
補返0.3粒E突石你
真仆街, 應該畀返1粒ga嘛

打主線直接食埋你隻人潻

八張卷

公平咩?

last日活動, 2倍分數

D 分都係好易上
打下打下就快500

盡打, 唔買券了
保到1000就算
500同1000內無乜分別

應該玩埋今次EVENT 就可以放棄

手機GAME
每次想棄GE時侯就會抽中

呢隻升完啦

仆街 allin都抽唔到修

換哂野 又唔爭排位 game都唔洗開

有新EVENT先叫我啦
去玩MHR

劵送

聽日13:00見

聽日出野坂 唔知會搭隻咩人呢

又野板?

今次係風屬野坂定木屬野坂

太陽啊！！！！！

點解太陽語音係流星blade嘅

一星招過人真係好好J

3萬金倒灑落海

3DS Game入面佢第一招射門都係流星Blade

雖然都型 但如果係大陽神阿波羅+Sunshine Force會仲型

關卡得一堆c同埋b gk
入game望下有咩新角抽

12000金 頭6000都係全垃圾

隻一星光睇落似係正月版一星充加強版

個POST 終於有人講野啦

初1場
中1場
上3場
極速打齊試合隻B GK

抽完6下 中得隻太陽

得2%機率
60抽中太陽咪算好囉

算啦 我都放棄唔玩嫁啦
過去屠龍

呢邊唔洗入 個邊淨開auto輪回

是但踢完D體就算

係

隻GAME又下調咗印章機率
初出頭幾個鐘求其打2-3下就掉角色
琴晚7點我打20場先掉到隻

活動印章打齊
開始升下LV做任

等出排名戰

S DF得日和正勝,係咪用A / B好過?

主線爭最後5個印仔
就齊晒所有主線印仔了

佛心公司, 畀時間玩家玩其他GAME

我每日拎完登入就收皮

全主線印章ko

好似Go第一季啲人

似喇 又出新野 抽哂D石唔中就可以...

只睇過初代
所以無個識

有後衛抽 狩屋
Ranking 5000內有S天馬

仲未出風屬S龍
睇黎山FW時代未有耐完

得除左支那雷門個隻之外
而實際上啲技又廢

10突野坂

小市民

球賽時間變短咗?
不如直接d, 每隊互射2球算啦

屌 吹雪pool個機率低到
其實想要雷門風丸

覺唔覺個wiki網啲角色排名亂排
佢話SS個幾隻對戰好少見
實際上次次對親都贏

隻驚機率咁低 少見可能係因為抽唔到

wiki網都係個人喜好評價ga啦
一係你對手無乜升過

狩屋幾正 好彩嘅話shoot block可以開齊三招被動技 能力又高 必殺技都唔差

佢SS係豪炎寺 剛陣

打左咁多場
始終覺得白兔 小市民 野坂 同修最屈機
不過全部只係list S Rank

剛陣真係未見過
豪炎寺其實都勁嘅 雖然得兩招被動技 但一招遠射 一招buff必殺技威力 不過火屬前鋒就有唔少選擇
我反而想知太陽用落勁唔勁

輕鬆1200名
證明又少咗人玩

hi各位巴打
幾經辛苦我終於揾到個新post
一直諗點解冇人開新post嘅
直到起咗樓主底先揾到個post
搜尋用咗「十一」，結果標題係「11」，唔怪之得我揾唔到
自隊半打膠

又養生

求其整個2倍材料喺PVP就當event

休息2日啦

而家Ranking活動都好少人打 輕鬆打都5000內 唔止休息咗兩日啦

棄啦隻game，活動又撚on9 無聊又冇新意
抽野機率低到仆街 coins又唔係易攞
原本個玩法互射12碼已經悶，仲要經營得咁差

又玩爛個brand

次次入完人哋一球，結果又好快俾佢入一球彩虹波平手
唉
抽曬自己咁辛苦儲嘅錢都抽唔到event 角
剩係識得cap水吸金，又唔提升下個遊戲質素
對佢之後會出嘅另一隻game 都冇期望

Btw見呢個post都冷清咗好多
1月嗰陣爆咗3個post
宜家3月，但1個post都未滿

抽嘢啲機率咁低 個普通pool黎黎去去都係個啲S 之後就不停出限定pool放有配音個班舊人入去
打pvp啲料又冇得用黎升S
打排位要花時間追 要快啲升人都係靠排位賽啲獎
仲要係得頭幾位啲奬會有啲大分別 之後就係睇下係101-1000定1001-5000
加上隻game有成功率同彩虹射 打高戰力場真係等運到 壓戰力人手打又悶
仲要下下load得慢又食電 完全係hea鳩班玩家

我真係覺得自明日人篇開始
日野一直都想玩爛閃十一套嘢
次次trailer吹到啲劇情會有幾精彩 俾觀眾幾大期望
實際做出黎就好似做出黎啲劇情就係度玩鳩觀眾咁
話有舊人 結果攞黎俾鄉下仔屈人地個龍冇技用贏人地 或者有技用都可以搵到破綻用普射折射個波入網
獵戶座話有咩陰謀 分裂 就係一星玩鳩豪炎寺同鬼道就洗白 再睇住對面隊玩暗器 最尾仲要個惡老母出黎講話其實為世界和平

以前玩NDS/3DS嘅驚就係靠能力+戰術取勝 而家呢隻就純靠運氣 已經冇咗吸引嘅地方
加上啲抽人pool又鳩黎 例如今次限定狩屋+影山 其他非限定角又係本身嗰堆 起碼整返啲Go人落去配合返主題都好呀
仲有就係十連冇保底 機率同單抽一樣 (雖然抽落十連中S機會都係高啲 但都係太低)

成日有人話無印外星人同Go太誇張 其實天枰同獵户座唔係仲誇張咩

Agger
宜家抽角個pool出嘅低rank角都只係得明日人篇嗰啲都唔撚想抽
出啲無印+Go角only pool都好啦
好想儲角唔介意低rank
但係宜家啲舊角一係限定S角，一係抽唔到
故事線又淨係得明日人篇玩我想玩無印+Go故事線啊
抽到S角嘅總機率係2%，但係抽到S裏面某一個角嘅機率係0.x%點抽啊大佬
3DS重有好多隱藏劇情好玩過隻運氣game好多

覺得無印同Go都有劇情睇
天秤獵戶座啲劇情重有啲作畫

無印同Go都描寫到隊友之間嘅羈絆 但天秤同獵户座成隊人就好似分開幾堆互不干涉咁 加上阿童木真係煩膠

講起套垃圾真係好撚燥
由初頭睇預告 敦也復活等等 都好期待，睇到一半 真係屌佢老母，用個屎忽腦諗都知你套野擺明係賣情懷架啦 個個都係返黎睇舊人，唔撚係覺得鄕下仔可以吸引到新觀眾掛 仲要你個劇本咁撚垃圾。講開個劇本又係弱智，你得50集又要sell新人，又要講舊人，做唔到就咪搞咁多野啦，鄕下仔堆搞到咁撚黑人憎，舊人又冇乜點講，吹雪 基山 圓堂 直程唔識既，無印就係好睇在佢地有鋪排，再落世界盃。
依家剩係識傷出 換人，都唔知做乜鳩。

根本第一季都知新人人氣唔撚柒得啦，4大主角人氣排名最高野阪先第8 世界盃攞哂舊人 再剩係16個一隊咪得囉，你廿鳩幾個有閪用咩。你老母4個GK 。

人物描述又無鳩腦，不動食腦型 整到佢on9仔咁，個個都吹基山單腳踢個盃返黎，你掉佢落DF，
迪老大比人就全心侮辱既，仲有其他大家都有眼見。

第一季唔講啦 已經柒，第二季世界盃仲柒，你整d對手完全冇任何價值存在感，全部都係陰謀陰謀 我唔撚好去睇柯南 ，得西班牙個大隻仔 同俄羅斯個白毛 係有印象，其他。仲要法國完全skip左，最後打大佬 真係

成套野 2個字垃圾

正正經經行返老土路線，例如：reboot之後，人設好好多既一個鄕下仔落黎東京追足球夢，踢街波比響木撞見，招收入雷門，之後講下佢身世，日本問題，隊友磨擦，見到勁敵，再為左錢而轉隊/受重傷 再克服⋯⋯⋯⋯到最後學界冠軍，世界盃咪講少少陰謀囉，起碼描述下對手背景啦。再爆d既話咪比無印既菲迪奧/洛可可入隊，因為要對抗陰謀咁囉，反正大家都係想J舊角色架啦。之後就再經歷d野，熱血決賽，攞冠軍。鄕下仔反思跟住落嚟要點，圓堂拍佢膊頭再講 我地一齊黎踢波啦 完

以上全求其up,但我覺得正路過依家個個

大家仲向道9UP 緊
自己睇到外星人之後 爆左ALIEN石
套野一開始好熱血 係咁訓練 學技
為左打嬴下一場既隊友
外星人之後就膠撚到
踢下踢下就WIN
四圍搵隊友都叫講得通
仆你個街立向居 係咁開技就升LV係咩玩法
之後風丸果班又係ON99
好撚中意足球呀就叫醒D隊友
你唔好搵個波省尻佢地

到去呢道都冇乜心機追落去啦

因為你攞左大人既角度去睇 本身套野係半兒童向，即係你唔會屌鳩數碼暴龍班人叫2聲 隻野就超進化 再秒對面，不停loop。熱血番係唔洗用腦睇，最緊要睇得開心

最大穫係隊友分晒一堆堆 除咗一星本身係Orion內鬼 其他人之間根本冇乜火花

睇返無印/Go都有離離合合(圓堂+豪炎寺/天馬+劍城) 主角配角都有唔同嘅struggle位描寫下 你老味新作班友一帆風順咁贏晒有咩好睇

新作算最好睇嗰集就係星章vs木户川 同 永世嗰兩集 但諗起最尾為咗俾支那仔贏 基山+吉良新合體技都格硬被收皮 再整廢迪老大就想屌

Agree
可能我要求低 好多人都屌嘅Go我都覺得幾好睇(Galaxy除外) 但明日狗篇真係接受唔到

我老啦
雖然小學果陣真係好中意踢波
等我今晚降低番D智商去睇

分哂一堆堆係因為根本劇情冇鋪排，無印大家圍住圓堂轉，新作係鄕下仔打劫左個主角位再同其他人扮fd

唔知你有冇睇Pokémon XY,最尾忍蛙對噴火龍=最尾永世對鄕下仔

唔明點解會有人因為明日人篇入坑

最尾嗰句 Exac7ly
利申：好鐘意基山 見到佢俾我搞到咁柒真係冇眼睇

Me too
時空之石最尾打次世代之子嗰幾場

重有豪炎寺某次入波嘅動作

明日人呢個人設邊個撚樣諗出嚟

幾靚仔

我都最鐘意係基山 佢又型又勁 人地用緊V5,佢用V2 都踢爆你，如果佢係主角既話真係無法想像有幾正

新作由前鋒變中場變後衛，當你諗緊佢會唔會做埋龍門既時侯，唔好意思 佢已經冇得出場

雖然唔明 不過鳩玩都幾好玩
新人 各位巴打多多指教
上帝之手好撚正回憶返曬嚟
好撚熱 訓唔著

隻驚抽嘢冇保底真係好垃圾
啲幣又難儲

後半活動無人打

有 打左10場就排2千幾

我地拉闊d睇 其實係愈黎愈冇人玩

另一邊廂
LEVEL-5 隻 Fantasy Life Online
居然有公司買返黎做代理出中文版

有switch ge買level-5特價單機game好過啦

前半同後半活動內容基本上冇分別
已經唔想玩
不如唔好分前半後半，直接一次過完咗個event算啦
次次啲活動都係打排名冇乜新意
故事線又得明日人篇
明日人篇動畫本身都唔高質遊戲劇情又同動畫一樣打咗一半唔想再打落去
隻game又食電，玩落又要嘥好多時間
啲錢又難儲，又抽唔到想要嘅角
自然冇動力再玩落去
每日都係收完登入獎賞就走

我今次好彩 抽咗6000幣就中晒狩屋＋影山 活動養生咁打都已經300幾名

Ranking Event根本拖得太長 好悶

巴打好勁
我之前抽咗6000連一隻A都冇

我等緊佢出裝備GA
ALL IN晒之後棄GAME

原本好高期望下自己好鐘意玩nds版
唔識搞日本app store所以平平哋出部an機玩
結果開服唔夠一星期就棄咗
主要原因係日文睇唔明
第二係操作性好低怪彈都話要瞄下角度
依家等緊佢出switch
冇記錯好似18年6月話嗰年秋季出
到依家都未出到dllm

動畫播晒都未出到 已經冇期望

特別係新嗰兩套已經咁垃圾
真係唔敢期待好玩
但依家連屌佢係廢驚嘅機會都冇

今晚新活動 有Fidio 吹雪 風丸 豪炎寺 Edgar

120粒體力ready

有新野抽

淨係中左最唔想要既風丸 屌

三隻都唔勁 又冇吹雪 慳返

Edgar 同 Fidio本身都係林屬 又格硬改
留名出風屬圓堂+風神雷神收晒啲山屬前鋒皮

點解感覺啲情人節event嘅角都好似冇咁勁？
（可能係我見識淺陋又唔識玩）
又可以慳返筆錢等下一個抽角pool

火屬性pool有三國前輩 想要

可能之前出白龍+修+Zanark嗰次太勁

不過再睇真啲Edgar好似都幾勁 大力遠射必殺 被動技遠射+GP少過一半必殺技10%up+自buff必殺技再10%up 可能勁過白龍(唔記得佢有咩被動技)

Fidio就要做尾刀/剋屬性/輸波先有up 差啲 山屬咁比應該冇Zanark咁勁

之前出白龍+修+Zanark嘅pool，結果一個都抽唔到
想要Zanark，好似好勁咁
唔想嘥錢抽陣間又射曬落海等儲卷睇運抽唔抽到
但係抽到都冇料升人

儲左好耐 15000，射哂落海，中左世一龍門三國

基山 88

抽中S角機率得2%
50抽連一隻S都未必會中
下次儲夠60000蚊先抽
200抽睇下抽唔抽到

恭喜你抽中最強門將三國先輩

(我都想要基山 但抽咗3000中垃圾就冇抽了)

要幾耐先儲到6萬

10抽既概念就係當1抽，1抽就放棄咁唔洗玩了

抽完垃圾之後轉咗去隔離pool抽就中Edgar了

儲咗1個星期
有9000蚊

師兄1抽就中？

抽咗6000

Btw隻角勁唔勁

都勁
我抽咗6000一隻S都冇
破埋產

呢隻驚唔好課金呀ching
我都係用儲落嘅coins黎抽 不過有啲運仔咁解
隻Edgar我未試到 唔夠料升

想抽嘅可以參考下

D數據邊到有得睇，同埋係全部升爆既數值黎？

架仔自己整 係升爆數值黎

貼錯link

我仲以為有個網係整合哂d數值

冇課過都冇諗住課Level 5 game切勿課金
遊戲裏面冇曬錢咁解

邊個課level-5 game正衰仔

黎緊有個代理出中文版fantasy life online
唔好課金呀

源田同三國先輩數值比較

個人覺得今次火屬性pool好似好過之前風林屬性好多 有幾隻都用得過

又可以休息返1-2日
之後i志該又出6關卡活動

抽唔到都係嘥鳩氣

見到勁技先會抽
抽到先會再研究
而家日日打完日任就熄機

想要勁龍門嘅話呢個pool幾抵抽

利申：抽咗6000中源田

巴打運氣咁好嘅
兩次都係抽6000就中S

Btw其實信助(龍)好唔好用？

笑死 switch版再延期
4月底前先公佈政策
2046都未玩得

我本身就係用緊信助
優點：
山屬對住主流射手被剋機會唔高 (白龍、白兔屋、Edgar、吹雪、一星)
被動技 Critical 威力隨機+30% up
1技 God Hand容易升滿 (TP 69，Lv9 升 Lv10用1800點就升到，秘傳書有得打/買)
缺點：
大部分S人都會有兩招被動技 但佢但一招
升爆數值好似比其他龍門低
利申：個人意見

2018 delay到而家 好撚野

其實佢不如唔好出switch啦
明日人篇劇情又唔太討好，套動畫又已經播完
諗唔到有乜理由要去特登買嚟玩
不如主力去整隻手機game提升下啲品質算或者整多啲高質啲嘅event

我個信助未升爆暫時最高去到1500個數值重大過我啲射門
S rank用得嘅FW, MF得神童同敦也(升咗少少)但平時射門都係得300-400點冇料畀佢哋食同限界突破
A rank冇人用得落

Btw之後有無印新故事線玩？

首選應該升前鋒先 因為龍門勁極有限 多數都係同對面鬥多入波 加上信助呢啲第日抽到勁嘅就唔會用

唔係好識睇點為之勁人
同埋守龍應該唔使食kick料掛食catch係咪就夠？見到有啲人乜都塞曬畀啲角食升到爆曬

GP Tp 會有分別
升爆曬 多過只升 Gp+Tp+其中一項能力 50幾到

幾時有更新

呢隻驚利害之處就係活動之間可以有空窗期

仲有無人玩呢隻驚
加個好友送波波

今晩新Event 應該係打新手雷門特訓料

等睇出雷門版劍城

舊雷門果D都唔知點升

幾時先等到時空之石

舊雷門好似未出過任何一隻人做限定 所以未有特訓event

時空之石都出過黃名子 Zanark同Beta啦

新手想知咩係特訓Event?
隻首抽豪炎寺都係近排先升到突破3

想要活動
我全部時空之石event角都抽唔到啊頂

點解大家都突破得咁快嘅
我最多都係重複抽到啲角而突到，唔夠S突料
S角限界突破最高得2

我推爆左主線 佢最後送幾粒 不錯

而加前場係雷門豪炎寺+情人節Fidio+神童
食左明日人果招比Fidio, 仲有無其他combo技可以食?

之前出嗰啲排名event如果有打齊應該唔少S突石

之前出過一種單機event 分6關同高中低級 打佢會隨機出特訓材料 (shoot dribble block catch gp tp exp)

嗰陣好忙，啲活動最多玩得一日
得少少A突石

係咪1個鐘後有活動

好似係新故事線

咦唔係喎佢寫event柒咗sor

用曬啲佢送嘅卷抽分別中咗2次Edgar
我想儲Fidio啊

抽極唔中edgar
比隻明日人都好

Ching用錢抽？
但抽中明日人都唔會用啦

用佢送果堆石
明日人招一技同到豪炎夾

屌 真係出劍城 但竟然係呀哥

勁到傻 但係無石抽了

想要細佬多啲

細佬有無出過？
阿哥成65踢力 好撚癲

之前火屬性pool有隻便服版 我諗遲下應該會出返隻雷門版掛

諗緊儲唔儲錢抽好
睇落去好勁(但係都係無料升)
定係留返啲錢抽下一個pool好啲？

新手唔識評
但我覺得劍城踢力超曬班 錦龍馬又係難得有勁射波技既中場 好似不錯

啱啱儲咗一萬個幣諗住留返抽時空之石角
但係見到宜家新pool嘅優一好勁好想抽又驚再一次射曬啲錢落海抽到又冇料升

想問下挑戰11果個條件係要點做？

會踢波嘅優一都算時空之石啦
抽完刷埋今次活動升人啱啱好

如果想要火屬前鋒係抵抽，三招被動技好似係輸波buff, 剋屬性buff, 同必殺技威力10% buff，應該勁過晒而家有嘅火屬前鋒

同埋佢招必殺射門係無屬性，唔知用落會點

要刷到佢跌人仔真係好折磨
而加隊野要做上級3星有少少難 成日被人入波＋開唔到3次技

睇嚟今次儲落嘅一萬幣要射落海啦想抽
今次活動有冇S突石攞暫時只係見到C突未有S突但係好多P火攞

抽左未

未反正佢4月7號先截儲多一陣錢先
Btw啲錢好難儲啊打一場得嗰50蚊做完一個任務得幾百蚊Ching你哋點儲錢

儲唔到 新手支援果5000石掉曬落去情人節Pool
而加都係做佢d活動任拎石

coins應該打排名戰賺得最多

而加無得打排名?

冇 好似大概一個月出1-2次 限時event

打排名係咪無得壓戰力打

有 佢好似會幫你match返戰力相近嘅對手 可以場上同後備各放一隻廢人試下

如果白色情人節event期間做曬啲任務又每日登入，應該可以攞到23張劵抽角
抽劵有個好處就係可以自己揀想抽幾多張(最多一次抽10張)又唔使嘥錢
用幣抽得一抽同十抽射曬落海又心痛

Btw其實角色嘅rank對戰力嘅影響，係哋升爆曬先會有大啲分別？
見到人哋雖然係用隻B/C rank角，但係戰力同我啲S rank角差唔多
我隻S rank 限界突破2，必殺技又升到7嘅神童，每次射門都係得400，500幾
見到人哋啲S角都起碼幾千起跳

神童應該係本身射門數值低 同埋招必殺技威力唔高？

原來優一計做Team雷門 (當係時空之石嗰隊雷門？) 所以用唔到新生雷門啲專用料

今晚有新野 - 修練場，應該有得打特訓料

咁我應唔應該繼續升佢
Dum咗好多料落去

重打算儲定料用嚟升信助神童算
發現Level 5 成日將啲時空之石角放喺其他系列嘅抽角pool到cap大家水
啲event就通常只係出每個系列嘅第1季唔見有唔同系列嘅第2，3季(好似無印世界賽，go時空之石同，明日人篇獵戶座)嘅event

屌 隻game似乎有bug，吞曬我啲B突石
B突石x0 係咩料？

睇返背包，我真係攞唔到啱啱收咗嘅B突石

無意之中發現到隻game搜尋唔到「支那」
但係「香港獨立」同「8964」都得

Twitter好似講咗有bug 會遲啲補返

小悶
而加推緊中級主線

已經儲齊曬今個event全部閃電不過打咗好耐都攞唔到南澤好難攞

尋日打左成晚先拎曬 而加差升埋南澤做40Lv就做曬

修煉場出咗 每日免費打3次 之後要買券打 1次50coins

打修練場有咩拎 唔識日文

得3次
佢知唔知對無課玩家嚟講，啲錢有幾咁珍貴
改用P火換會唔會好啲起碼pvp有得無限刷

Ching咁快玩曬
冇曬啲車軩升level升得好慢

多咗個修練場
每日免費打3次拎下item

星期五六日先開必殺技修練關
打到最尾一關寶箱啲獎會random出一個 未必會有勝利S章/3星位置章(人仔進化個啲)

我出過能力DX/S章/3星位置章

做曬d任 而加9000石 應唔應該搏下劍城

已抽 全含

課多左50抽, 一隻都無
永世唔課呢隻傻閪game

唔係掛80抽(用咗24000幣，重要其中50抽中新S角機率已經係1.xxxx%)都唔中
咁我應唔應該繼續儲幣落去抽得萬幾幣咋重要冇機率up

Ching，樓上提咗level 5 game切勿課金
同埋10抽當1抽嘅概念

起碼要30000石先可以中哂

所以我prefer用卷抽感覺用卷抽容易啲中又唔使嘥錢，射曬落海冇咁痛
可惜今次冇開卷抽pool
同埋level 5 可唔可以改下用幣抽嗰個抽角系統，可以自由選擇抽1-10個角，唔使限死一定要1抽/10抽
感覺10抽好大機會唔中S，5-8抽反而會好啲

玩到今時今日,幾千真係唔好攞黎講,上次33000連基山條尾都見唔到,已經無on幾日 準備del game

補充返 剩中一隻S 仲要完全唔想要,33000 一隻S,依個機率 真係你諗你

棄就唔會棄 有愛
但真係永世唔會課

巴打好耐無見
唔係掛110抽都冇係咪中明日人篇啲人？
之前見到有人抽咗200抽先中黃名子
唉見到大家都咁講，都唔知應唔應該繼續儲料/玩落去

隻game啲內容真係悶咗啲嚟嚟去去都係嗰幾種event(排名故事無限loop)
又多bug
故事線嘅內容又同動畫一樣(重要動畫已經播完)
畀啲隱藏劇情/另類啲嘅event 都好啊
啲錢又難賺，但抽角成本高，中S角/愛角機率又低，常駐pool又得明日人篇啲人
就算抽到，升角色rank/能力嘅料又難儲
就算練到隻角色能力高，但係射門守龍都係chance game睇運氣，唔係睇數值，又成日喺關鍵時刻無啦啦開技失敗或者射歪咗再唔係就被剋屬輸埋
如果唔係有愛，真係唔會玩落去

Hello 巴打 我中三國，本身完全冇睇過Go 所以冇興趣

同埋我為左等呀前輩唔洗次次見到波黎就 阿！！！定先 我幫佢裝左迪老大個鑽頭 比返小小霸氣佢，之後都係 鑽鑽鑽 阿！！！

不過咁既機率 咁既垃圾內容，就算你依家有愛都唔會涯得幾耐，當時我都有份期待隻手機game出，依家真係不了 都唔知玩黎做乜 ，loop重複野 抽唔到野 再loop過，又毫無樂趣可言 除左哂時間 仲有咩

巴打識畫畫架？ 我個日無聊係到搵閃電十一人圖，見到依張

最強守龍三國前輩

中間嗰句我諗咗一陣先明原來係講緊三國嘅反應明咗之後笑到

Agger當初佢第1日出game我就即刻去咗download (見到啱啱出嗰陣，好多人download隻game，重上埋熱門榜)
之後就越嚟越少人玩
遊戲內容真係好重複練人儲幣儲料又嘥時間一玩就幾個鐘(或者係好快輸game用嘥啲體力)又悶
睇Level 5出呢隻game都係為咗喺出天秤game之前cap水
但係可唔可以畀啲誠意想玩都冇動力

好靚好型啊

結論: 呢隻係1隻掛機game

円堂世一

三國先輩之日常：「呀！！！班拎加 Cat痴！呀！！！」
Go1經常出現嘅畫面就係咁 師兄好慘

日野話四月隻驚會加返無印劇情 大家應該會有返心玩 不竟無印都係最多人鐘意

原來仲有人玩

巴打好耐冇見
都唔知應應該玩落去好
錢太難賺 角大難抽
見到1月嗰陣爆咗3個討論post
宜家3月尾都未爆一個

如果抽角機率可以up，可以減價抽，或者出個無印only pool都可能會有多啲人玩
如果回鍋隻game，諗住抽無印角，點知嘥錢又中咗隻明日人篇嘅，我都會忟

我就排名夠5千就算

如果event打返黎嘅S人實用啲 咁應該會多啲人話 但so far我個人覺得用得過嘅都係得山屬野坂一隻

想要壁山 連隻B都無

主線有壁山
美濃道三個隻壁山好似唔差

太陽王巴打可以睇返呢度 之前討論過兩版壁山嘅分別 不過如果你只係想要雷門版就冇計 要等新劇情出

我始終覺得屬性pool好唔抵抽 因為S角數量太多 啲人又唔係最top class 搞到中心水機率極低 (相對於限定人有成1%機會中)

但係入面又有一兩隻勁野會令你想抽 (e.g. 我個人會想要吹雪/劍城/壁山 )

唔該曬!
我刷隻返黎先, 雷門版隨緣算 永遠不課

但係想問下係唔係刷完一隻返黎就食材料升佢? 定係要繼續刷隻人仔?

突破exp 能力 GPTP 必殺技幾時食都得 升完都會keep返 (突破lv進化後會按比例跌返)
lv嘅話 未進化到A之前升到20lv就夠 每次進化完都會變返lv 1

我會刷完食滿界限突破先升一級
你刷晒高中低級隻就可以3突 慳返啲石
例如E級10突 升級後會變D級6突
直到A級10突為止
lv升到20就夠 因為升級後lv會清零
能力up嗰啲就幾時食都得 升級後會留返

當年無印係好睇，但唔知勁到連個壇都有

垃圾三國狗也不屌

有link:

好多圖都死哂

登入獎勵送左10抽
中左S成龍同B壁山 又要繼續奴

係畢竟個壇喺2011年創

宜家好多人退曬坑
同埋個壇喺開post，留言方面都好麻煩，要跟好多規則同限制冇連登同其他社交媒體咁自由
所以啲人都走曬去fb, ig嗰啲地方
個壇就咁荒廢咗有啲可惜

請問點樣儲ttp會快d？
有時d任要開兩次戰術根本刷唔到

巴打玩完整回合/1球定勝負/n秒比賽？
傳多啲波、開多啲必殺技、擋人哋波、食多啲球場上啲寫住ttp嘅餅，應該會儲得快啲？
試過1個完整回合開到2次

三樣都有 但都係開唔到兩次

一球定勝負應該開唔到戰術
我玩80秒就多數開到1次
玩完整回合就可以上下場各開1次，總共2次
其實我冇乜去食球場上啲嘢食，多數都係照射波接波，咁就儲滿ttp
定係巴打玩緊高級地圖難儲滿？

而家日任唔洗再搞2次TTP戰術係一件好事
求其auto 3場訓練 + 1場對戰
熄game

而加目標係升爆隻B壁山
目前B突10 the wall 9lv GP TP 爆 防守未爆

無人玩

而加無得刷美濃道三果隻壁山了? 好似搵唔到既

我重玩緊
不過又到星期一，要繼續做嘢忙咗冇咗多時間玩

我有喎
喺初級地圖-美濃道三中-第9關用1次shoot chain射門就開到

不過呢個post真係少咗好多人留言

話說近排好似多咗啲新mission
要送體力俾啲frd
冇朋友點算
同埋每日要用一次shop大佬我儲緊錢㗎你咁玩我

shop我買300火果個

唔該巴打!! 刷緊

我都係
買1條紅色珠送1個藍色珠，變相其實半價，都幾抵

我刷到
但係唔知應唔應該升到A rank先，定係升能力值先
好驚升咗能力/限街突破咗，之後升rank會歸零

DF方面用水神矢定壁山勁啲/抵啲？

我覺得各有各用 唔同屬性都有用 雷門壁山好有愛 而加 A rank數值爆
聽講最好每個rank都升爆突破先, 會慳返d s突

今晩出外星學園！！！

Reize (綠川)
Nero (風屬龍門)
Gran (基山)
Ulvida (八神)
Dezamu (前鋒版)

巴打又有得抽基山啦

四月活動schedule：

全年活動schedule：

隻驚好似會多返野玩，算係上軌道了

如果隻Nero真係風屬又勁嘅話，就代表山屬前鋒嘅末日到了

一直等緊勁嘅風屬守龍
但係林剋風（雖然多數前鋒都係山屬）

吉良可以重出江湖了
(仲有影山)

大佬終於等到時空之石event啦
又要儲定幣了 好驚又射曬落海

睇呢到講 抽嗰兩隻S似係冰佬同火佬 我估上下半ranking獎品分別會係S 基山同S Nero

之後會出咁多角色（雖然唔知勁唔勁）
重抽唔抽優一好？

唔使抽，重唔使擔心抽唔到又唔使嘥錢
可以掛機玩/ 肝返嚟

打rank係咩玩法？ 新手驚上唔到分

優一仲有成個星期 唔係有愛嘅可以睇埋今晚個pool先決定

頂
我隻壁山阿

1. 同真人打PVP儲章 (會對返相近戰力嘅對手 一般打兩三場就儲夠章打電腦)
2. 儲齊5個章就打電腦 (每日可以唔儲章免費打到一次 合計打到廿場電腦應該可以解晒成就)
3. 到一定分數就有成就解
4. Ranking排名計分 5000名內就贏到S獎品人
隻驚唔多人打 正常用盡佢啲體力券黎打 唔洗買都應該入到5000內 如果抽中event S人可以更快打完 又有分數up 排名會更高

除非你手上有新生雷門嘅人想升要刷材料 不過個event都就黎完

到今晚11點就會知
每日一次唔使儲物品打角色(有機會跌角色)
之後根據自己team人嘅戰力，分上、中、下及，抽對手pvp，贏咗會攞到5樣物品其中幾樣(數量隨機)，儲齊5樣物品就又可以再打角色
PvP, 打角色都會攞到分，就好似啲計分排名比賽咁

(好似係用event卷玩，唔係用體力？)

唔係話新生雷門啲料，優一食唔到咩？
不過見到前面有討論話優一好似幾勁唔知值唔值得抽

唔該曬
咁如果壓戰力打會唔會d獎勵少好多？

係 但如果之前有中其他新生雷門嘅人想升咪啱晒

風屬嘅係守龍壁山又係DF(唔會射門)，應該唔會好大影響？

應該唔會 佢冇分三個rank 你壓到啱啱好夠打最高嗰個rank就得

巴打可以追返樓上post參考下event係點

原來Level5仲整咗條新片上Youtube講黎緊啲event
佢話黎緊出嘅冰佬同火佬會有新skill 應該類似之前狩屋同影山嗰期咁有啲特別技

屌 課金先可以10連保中S
無課玩家成世都抽唔中

咁課金有福利好正常姐 唔係邊有人課
金幣就要靠神運(我咁講應該會俾人屌到開花)

之前課左果D正傻仔
包括我

我課過金(Dezamu/黃名子)但一隻S都抽唔中
唔課金就狂中(吉良/一之瀨/一星/狩屋/影山/Edgar/Fidio/優一/錦)
所以千其唔好課

Nero兩招守龍技都幾大力 一招90幾 一招過100 又啱屬性 好似唔錯

想問禁入去打電腦果陣 有兩個OPTION係有咩分別?
一個一張券 另一個三張券

1張-team power如常
3張-team power up？ (咁點解當初要壓低戰力打)
好似係咁

自己果隊勁d定人定果隊勁d
但d電腦廢到傻 炒左10球

冇得抽 反而係打，基山要變公廁了，不過一黎我麻麻地古蘭基山，同埋佢d被動好廢，我都係打黎儲算，希望有生之年可以組4個基山瘋狂天空柯多屎

冰火佬招技好型 係咪落左重本

我冇課過，每次都唔中
Ching抽到優一？

Btw之前討論話優一幾勁，但係一睇個排行榜，見冇乜人用優一嘅？
唔通其實優一唔好用(被山屬GK剋？)，定唔夠料升？

本身動畫都係咁型嘅 不過二技竟然唔係冰火二重天(Fire Blizzard) 有啲失望

打得越耐（高級），個電腦就會越勁
試過狂被入彩虹波

排真人戰果d對手勁過街場果d好多 壓左戰力都係咁

吸引大家課金去抽個10連必有S pool

女性up真係
不過送嘅算係咁啦 61kick 兩招射波都夠大力

巴打team power 幾多？遇到咁多勁人
感覺power up要嘥3張券好唔抵

3900 去到4000左右
只留豪炎同元堂 其他插左三兄弟比豪炎出合體技
金3, 排埋d R rank既

今次抽咗一次3000 中晒優一同錦 諗返起都覺得痴線
我未夠料升爆隻優一 但可以總結幾樣：
1. kick數值高
2. 無屬性技對被剋屬性好似只-15% 剋屬+15% 其餘時間冇buff(唔肯定)
3. 被動技 輸波buff 剋屬+10% 必殺技+10% 三招都好實用
4. 諗緊二技可以學招火屬射門 剋屬時威力更高
仲有Twitter見日本仔話佢勁過雷門豪炎寺

我係銀3，team power都係4000幾
打pvp多數輸贏50/50

每日得閒去打下修練場升下啲人 我覺得每日俾500coins打晒12關幾抵

原來
巴打運氣勁好我自從上次抽咗萬幾幣，但射曬落海就唔敢再放膽去抽
Thanks巴打我唔識睇日文
見到榜上冇乜人用，覺得好奇怪
上幾次狩屋、影山，宜家嘅冰火佬都見有人用，但就係見唔到優一

500幣對無課窮撚嚟講好貴通常只係打9關但到12關先會攞到S嘅章

而家每日Mission都送多咗coins 忍手抽少一兩次人都應付到嘅

我隊正team 唔差既 但成7千team power, 唔想排到d神獸

真, 450coins開曬真係幾抵玩
好過抽藍盒垃圾

佢有時抽既S既被動技都好撚廢，明顯睇到係鳩整 都冇度過既，係得英國佬招技似佢人設

發覺你排咩戰力佢都係俾啲差唔多實力嘅人你 所以好似點都唔會易打

係咪keep住有券就打有券就打 咁就無問題？

我係咁打 打到最尾要保5000應該好易

唔洗特別買券打？
另外活動coins換咩最好？

打得耐應該會換到曬全部
我通常會換升tp, gp, 射龍守門嘅嘢食，換exp軩，換角色，換背景(鐘意儲嘢)
技書我通常唔會用，所以少換

其他巴打點換？

送嘅人黎講 我覺得天馬配技配得幾好 輸波buff + 剋屬buff
抽嘅話我就覺得就狩屋配得最好 block sense (shoot block buff) + tricky (random 減對手威力) + 出技唔會fail

有券就打嘅話應該全部換得晒 不過頭嗰幾個要小心啲(5張體力+item drop up+v point up) 有時間打先換 因為up嗰兩個工具時限得一個鐘 最好一齊用同用晒啲體力盡打

打到頭300 雖然知好快跌落去 但幾爽

隻火佬低GP個陣好屈
低過50%有必殺技威力+10%
低過30%必定超成功

冇玩成個月返到黎
山射火守仍然咁強勢

佢招射門升爆有14400（見到之前啲event角通常係7200）
會唔會勁過曬宜家啲FW？
利申唔識睇人勁唔勁

用券十抽中咗灰崎同風丸
想知灰崎勁唔勁 有愛想養但係好似無乜人用

而家回坑要刷邊隻首抽
有咩角色係勁

抽最新
30% GP以下, 必定超成功 (字面好似咁寫)

中冰佬 係咪無乜用

暫時唔勁 對面七八成火gk

原來出左新野 6000石又收皮

做乜突然之間咁多人返黎，冰火佬咁多fans既咩

其實好怪 點解被動唔係跟人設，而係好似亂塞入去
狩屋好似整壞左 好撚勁

排名基山廣wo

個人覺得狩屋喺動畫都算勁 除咗無化身 不過可能因為未出其他勁後衛 所以會覺得太OP

始終出無印系列 fans一定多啲

隻game android同ios d石互唔互通

不過都係等執

輕鬆刷夠5000名內就收得工

主機game有新消息 睇個款起碼2021先有得賣街

全新原創故事 主角為原創經理人
三代主角同時出場 時間線大概為圓堂雷門個代
好似會因應對話選項而出現唔同劇情

2021年先出

成隻game改黎改去 最尾改到連之前試玩嘅明日人篇劇情都冇埋 睇黎2021年頭半年都未必出到

只要你第1次登入係用level 5 acc，就應該得？

入返同1個acc可以攞返啲幣
但送唔到幣比另一個acc

D s勝利石要咁撚多粒 但又比勁少 唔知想點

完全feel到今期好多人衝排名

係難上左 但5千內都係無難度

白龍d被動技咩黎,睇唔明日文

我仲用緊第一次排名(圓堂)個隊 到而家都無換過技同無食過加能力既野....

イケメンUP>打女人up
クリティカル>開技時隨機上升其中一項能力30%
另外果招唔記得日文係咩

唔明點解對面隊d技數值高我咁多...有個信助1 lv 上帝之手都8xx 白龍一射就千幾。。。。

呢隻game人物屬性克制加好多
唔同以前3ds個d睇技屬性

3ds都睇人屬性

但係加成冇咁多
3ds 技屬性>人屬性

玩左四日都抽唔到S/A龍係咪可以收皮？

點解我過哂新手訓練都無20抽

15萬分 keep唔keep住1000內好

而家啲pool好似冇乜好龍門抽

有新元堂

已經完全覺得呢一隻係白痴遊戲，下下都係輸比對面爆擊， 咁你練啲人物數值幾高都冇撚用呀，再加上個智障輪盤，真係無話可說

Gameplay真係單調左d 但對閃十好有愛

其實跟人屬性加成多啲係好有問題 會令到某啲屬性嘅角色好難用

當收集game算

agger
試過踢過去千幾power(雖然唔算好高)，93%成功率，但係畀人哋200幾power擋住咗
或者入咗波，再畀對面彩虹波踢入
再唔係嘅話開技失敗

呢隻GAME要控秒數
除非全部位都被人剋屬就無計 如果唔係計好秒數人地係唔夠時間入波
而加八成左右勝率

我覺得正選陣擺三隻唔同屬性嘅射手 後衛同龍門兩種屬性互補 控埋秒數 手動嘅話唔難贏 自動另計

新玩無咁多角色 得元堂一隻龍, 一被人剋屬就大機會收皮
豪炎寺都係

剋屬真係冇計 唯有你前面放一隻反剋嘅後衛幫幫佢 (林屬最好 風屬都ok)

見到好多人gk 都用源田
其實佢好勁？
火屬gk唔會好易畀山屬fw剋咩

應該因為係能力高 必殺技又夠大力

Ios轉個帳號去an機 要點轉？
唔該全能既連登仔

本命係壁山 應該含得

屌抽咗30000幣，結果中咗2次錦龍馬，但係1隻優一都攞唔到
好想棄game啊仆街

隻game d機率真係好撚好撚好撚低

壁山夾返隻林屬龍門(例如西蔭) 之前用A壁山用過一排 其實唔差

唔洗傷心 我覺得錦師兄好用

係咩
見到招必殺技最高得得3200咋喎
通街都係14400，重要n突咗嘅嘅冰佬火佬啊狩屋太陽呢啲點鬥
同埋7200都有一堆

Btw其實我唔係好識睇同分邊啲係勁人
見到啲skills都唔知係啲乜嚟、邊啲skills係勁

同埋我唔明必殺技技書上面啲數字，同個必殺技有咩關係
即係見到個本書上面嘅「威力」有廿幾至五十幾，但係點解踢出嚟會成千幾power嘅明明個數差咁遠

重有tp, gp嗰啲數字要到幾多先係勁

佢又話機率up呃人
有1次抽到5個銀箱，1個金箱
結果銀箱出嘅都係其他雷門嘅，重有幾隻明日人篇嘅A rank人
金箱出嘅人重要係神童⋯⋯當場嬲到想屌佢老母
儲咗2個月嘅30000幣就咁冇曬

3200係講緊升級材料姐 睇必殺技都係睇威力 佢升爆TP113都唔差啦 14400嗰啲都唔知幾時先升到10級

錦師兄三招skill：
1。贏波必殺威力up
2。GP少過一半必殺威力加10%
3。山系必殺威力加10%

除咗第二招難開啲 另外兩招都好實用 又可以射爆火屬龍門

反而隻優一擺咗喺度未升 因為10突咗嘅豪炎寺暫時都好夠用

原來係咁但係其實我都唔係好識睇威力威力要去到初期50幾先叫勁？
唔係越高威力，要用越多升級材料咩
即係TP升爆過100就叫勁？

同埋我用守龍信助嘅時候，成日畀風屬fw剋
同埋招技係1800有時出技得500幾近排好似唔係好夠用係咪要換技啦

呢2招咩招黎

睇升爆威力 唔係睇初期
而家市面上有嘅龍門必殺最高都好似得10幾 所以過100嘅射門技足夠射爆佢地
信助廢過一般水平 我覺得唔好晒資源搞 等抽過隻/升隻勁龍門上A好過 (而家Ranking送嗰隻Nero好似唔錯 我估下次Ranking活動應該有得換佢嘅A版)

第一招 Shoot chain必殺威力加10%
第二招 Critical必殺威力加30% (隨機的)

山Fw 暫時好似得5得
2隻抽 （小市民，情人一之瀬）
1隻送 （排名野阪）
另外2隻上唔到S （新雷門個個，武方努）
基本上好多抽唔到個2隻 又有d完左排名先入坑 亦都唔會浪費資源比嗰兩隻
所以大部分用源田

連level5 ac

禁落去咪有得睇威力

暫時好似得無限之壁同風神雷神 升爆威力過100
用山/林GK 比人剋就預咗 出左咁多火風Fw

我知撳落去有得睇威力但係我唔知威力要到邊個水平先叫勁啫
宜家明咗啲了Thanks 咁多位Ching

Thanks Ching
諗起我都抽到個A rank三國前輩
宜家得 B rank 新圓堂、源田，同埋S信助3個用得落嘅守龍(唔知三國前輩喺遊戲到用唔用得落)
風神雷神招技睇落去好勁但係唔太多人用新圓堂

試過好多次射波出技能力值高過對面成倍，或者有時成功率80%-90幾%，都畀人擋到

Nero招時空之壁好似都過100 仲要風屬 所以想升佢試下

E Nero嗰招都有92
好似都幾勁咁

Btw宜家event shop嗰度好似有得用1200修練場幣去換錦龍馬S突石
換唔換好

MF暫時冇乜用
想換咪換左先 反正長駐

MF真係冇撚用，同FW用shoot chain 又會令到FW腳力減半,十二碼game又冇需要過人，都冇存在價值，反而DF平均開技數值維持500以上就幫唔少，愈玩愈覺得DF都值錢

例如我基山本身射1100，之後我用MF射400，shoot chain之後 個數值係9XX,心諗做乜鳩

LONG TIME NO SEE
個POST仲未推爆

點解隻基山廣拎唔到既

拎獎啦

要撳落去隻基山到
唔可以同啲錢一齊收

新出個常註pool 有無印版源田 同 響木 唔知勁唔勁

招Supernova雖然屬性唔啱 但好撚型

本身用緊明日人篇嘅s源田
唔抽了

想知咁多位ching點睇正月pool隻一之瀨(MF)
角色林屬，火屬射門必殺技威力升到最高係134
唔知升唔升好

屬性唔夾 老實講冇乜用
要火屬射手大把選擇啦

雖然隻驚真係鳩鳩地 但睇無印啲情節真係會有種感動

第一次出閃電裂破果陣真係眼濕濕

響木電招被動技係 輸波up 同 山屬性up 好似唔差

射爆無限之壁

有無得ios帳號轉去an機？

屌 我好鐘意一之瀬 個陣中哂一星 吉良 都抽唔到佢
首先都係個句MF冇用，腳力升極都係廢，你用佢射門 咁點解唔放多個前鋒，你驚比人搶波既話 其實你升爆個前鋒既過人，去到300尾左右已經好穩陣，另外134係10lv,要求勁撚多經驗值 咁點解唔投資落有用既角色到？所以

如果我有既話 我會10突左再場場攞黎用 鐘意呀 吹呀

認同 玩得呢隻驚都係有愛行先 所以我都準備升基山黎玩

連想要嘅角色都抽唔到我都想養愛角啊
玩到好頹攞唔到愛角，又唔識睇邊啲角勁玩得唔勁
抽到嘅角好多都好廢又冇乜料去升角
課金當道，課咗有得抽10抽必中S pool，冇課抽角就成日射曬啲錢落海冇人權儲咁多錢，下次又射咁多錢落海
好驚有愛都頂唔到好耐

我反而係抽咗幾次，淨中一之瀨抽唔到一星、吉良
吉良好似係最勁？到宜家都有好多人用緊

???

未出曬

新story map打到跌角色係咪難咗
放曬角色嘅3隻frd入去，都唔跌

隻A源田升到9突先中S嚮木 升邊隻好

S響木咩能力?
有咩被動技?

一向都唔易跌
試過打5-10場先有

被動係咪呢個？我剩係玩左幾日唔識睇

係咪最勁就唔知 但唔廢囉，依家仲係me首席射手，正常就1400up 穩定輸出，不過成日撞到源田，要轉小市民黎射佢

click落去日文字個2個skill (唔係加數值個d)
再望下咩黎

無限之壁你自己裝上去?

響木兩招被動技
本身二技應該係爆裂Punch 不過樓上巴打裝無限之壁都冇錯 因為佢有山屬性up skill

有S用S A源田9突可以升埋10突 等第日中S版直接變6突

好期待佢下半出咩

btw有無巴打知點樣可以快d出到必殺tactics, 成日都係卡呢個先3閃電到果關

平時射門——開1次射門技
用多啲shoot chain——1次過開2次射門技（開多啲角色技，ttp會儲得快啲）
我成日用shootchain，ttp好快儲滿

但如果唔係試合
咁樣射已經完左場

頭幾次揾啲冇咁勁嘅人去射門？等對面暫時可以擋住
到對面射門有得開DF/守龍技擋，再重覆幾次(但係要小心對面儲滿彩虹波)
咁應該ttp fatfat

最快應該係揀個最低TTP嘅必殺戰術 再用埋有TTP加成嘅教練

已經係咁樣setting入場 但都係儲唔到 被電腦儲到彩虹波收皮

啊——我以前為咗防止畀彩虹波入，可以試吓喺電腦彩虹波之前，將粒波有咁遠dum幾遠，等電腦都唔識點射嗰個位嘅彩虹波

再唔係揀啲只需100 ttp就可以發動嘅戰術有啲要120-150 ttp先可以發動，會更加難儲

攞自己隻人仔帶波去角落都得

已經慣

高空傳球，除左3前鋒陣，仲有無其他方法？

踢粒波去粒星度
再踢個波撞牆

過咗2個月，終於就快1001啦
樓主使唔使開定新post

3FW 1DF 陣

但有時真係唔知撞牆係咪求其撞都傳到波
完全唔知咩原理

好想要火佬

自從上次抽咗30000幣都唔中之後
冇再抱過希望

跟返之前出event嘅pattern
估下星期二應該出新PVP Event
唔知「率直」嘅後輩同「少少扭曲」嘅後輩會係邊個呢 (我Google Translate咋 有錯請指)
(我9估 虎丸 同 木暮)

有冇人覺得克屬+40% 其實太誇張 當雙方龍門同前鋒差唔多數值，但一克屬就多數比對面屌打，可以誇張到 1300 vs 650 ，咁唔洗守啦 利申 用圓堂撞到白龍，吹雪 輸9成

唔洗呢兩隻啦，一隻充哥都收曬皮
仲要唔係對面加咁簡單，係被剋既數值都會減
一來一回差勁撚大

其實+/-15%已經夠晒啦 而家咁玩 抽中剋屬性嘅龍門就贏晒
我通常排風/火/山屬射手各一 射爆對面就冇乜問題 但龍門用源田都係成日俾剋 淨係鬥入波多又守唔到真係有啲悶

隻game咁多問題，到底有冇途徑去投訴下

最大問題係機率 我覺得
玩得呢隻game都係想儲下角色姐

我基山48000啦 影都無隻，抽唔到咪再抽 睇化佢啦
總之夠3000就抽，火屬pool完左再等2個星期 再抽，抽到有為止，自己激氣都冇用 佢機率係咁撚低

常駐pool同屬性pool啲機率特低 啲人又冇咁勁 真心唔抵抽 留返抽limited event嗰啲仲好 起碼有機率up易中啲

火pool想要劍城同基山 抽咗9000 中源田 新常駐pool想要響木抽咗15000 中得明日狗

雖然我記得巴打話唔好外星人版基山 但送嗰隻外星人版真心仲勁啲 不如留返啲coins等佢出隻勁嘅限定版好過

其實我抽人係跟住自己心入面既dream team去抽 所以我唔同你地大部分角都抽，同埋等到佢出限定日本基山都應該隻game執左
另外，點解話外星基山勁d, 2隻既被動技都垃圾，但招S被動 永世基山 係randomly rise 30% attack,外星 係剋屬先10% up

講開又講，明日狗個cap帽fd 招過人技好型，最衰隻game唔洗過人

外星基山最後嗰招係選手屬性有利時10%up 射林屬DF同GK嗰陣好有優勢 Random爆30%要靠彩數 同埋外星基山kick高兩三點 冇記錯嘅話

過人技其實有啲用 有時想要多一兩個round較位/彈走對面啲棋 俾隻有dribble技嘅人控一控都有啲用

本身剋人地已經+40%，仲多10%係錦上添花；但比人剋個陣爆30%就救命技

其實我好想隻game出個無印/Go only嘅抽角pool
次次抽角，啲低rank人都係明日人篇嘅
好想儲無印/Go嘅愛角想有個專抽某一季角色嘅pool唔介意佢低rank㗎

日野明知明日狗系列唔受歡迎 特登唔咁做

Agger
諗緊其實係咪要練定2種屬性嘅守龍
其中1個放後備，畀對面主力射手剋屬，就即刻換人

已經慣左了